有無人同我一樣，好驚訓覺失去意識

真心post
其實我自幾年前 就已經有去諗
訓覺之後既我係咪真係訓覺教

講緊既 唔係講緊睡眠質素個啲
而係我控制唔到自己身體
其實發生緊咩事我係真係一無所知

睇到呢度
可能你地會話
超 訓覺咪訓覺囉
係到諗咁多都無用xxxxxxxx...

但係對於一個被呢個問題纏繞緊好耐既人來講
解決唔到先係最差既感覺

諗左好耐好唔好post出來
但係都想知有無比呢樣野困擾住既巴絲
我想正視呢個問題
所以大家不妨可以分享一下比小弟聽(如果有)

最後見到網上面有一句真係好精警
‘比失眠更可怕既係害怕失眠’
其實我可能好似網上咁講，對訓覺有恐懼
而呢個問題都係間中先出現
只係今次選擇開post
想知道大家有無相似既問題煩緊

驚瞓瞓下猝死

各位巴絲我訓先啦
訓到固然好
訓唔到睇下有冇人覆再討論
冇人睇就由得佢沉啦

我都係

絲你係晚晚都係咁諗定點

好想訓訓下教死

越夜瞓越驚

我都想無痛咁死左 生存好大壓力

好想一睡不起

之前焦慮症發作時就會咁諗，巴打你有無考慮過係咪有d情緒問題所以令你有咁既諗法？

不如問下自己點解咁驚死

杞人憂天

有一段時間覺得訓教成日比野壓住，搞到唔敢訓，朝早先訓

一睡不起仲好 無咁多野煩

我想完全失去意識 夢都唔好發 直到永遠

絲你琴晚點捱過
我就攰到訓 但係個感覺真係唔好受

其實都好簡單
因為仲有好多野未做
呢個世界太多野要留戀
怕一睡不醒之後咩都無

雖然係呢一秒我認知到始終都要訓
但係個過程係真心會去諗好多野

絲打點樣過呢排既每一晚